# Teste de back-end Aitia

### Aplicação: 

1. Java 8
2. Spring Boot 2.5.3
3. Spring Data
4. Flyway
5. Documentação Swagger 
6. Banco de dados Postgres

### Run

1. Rodar o comando mvn install
2. Criar banco de dados dbfintech
3. Após subir o projeto acessar a documentação Swagger na URL http://localhost:8080/swagger-ui.html#/
